動森依隻驚都幾撚垃圾

畫風小學雞 玩法又無聊
玩開嗰啲應該係細蚊仔

熱潮game, wii個d 夠hit,一陣咪無人玩

都係人玩我玩 一定大把傻仔玩完唔夠一個禮拜就放部機封塵

屌
仆街mon好玩好多啦

一定有打手/pr上連登宣傳 成隻驚吹能大咗

依d gimmic野 我玩minecraft 都砌到
係睇你想唔想砌

18年版pkmon畫面&動感都好佢十倍啦
利申仲玩緊

個月後冇人po ig 玩呢個㗎啦

一

玩潮流嘅過多排就消失

動森我見到gameplay都唔想玩 仲要成日賣廣告 煩撚到

唔，港共宜家驚到瀨屎喇

日日J衛蘭把聲好過玩呢隻驚

唔係喎 我岩岩睇巴哈都熱門
依家 有個台妹 重直播玩緊

睇見畫風都唔想玩
我打LOL好過

咁啱食住武肺個熱潮姐

冇玩過 不過興趣既野 每個人鍾意既都唔同 又冇影響你 關你春事咩

有frd一齊 貪食蛇都好玩

樓豬係咪冇fd子一齊挽

係好多fd都話依隻驚無聊叫我咪玩

你帶得起個潮流，你就贏

利申： 戇鳩先玩

是但啦，你咪由人地玩囉